樂富有咩好食

如題
頭先交完表
請出招

kfc
大家樂
扑野家
pizza hut
金拱門

沙嗲之星

好多野食但係冇乜好食

mos burger

銀泉 - 三餸飯
馬里奧 - 香蕉船
寶太郎 - 咖喱天婦羅飯
大滿貫 - 咖喱牛腩飯
美麗華 - 千島醬漢堡
吉之島 - 巨型拉麵
沙龍 - 鐵板牛扒餐
譚記 - 椒鹽骨
香味屋 - 南瓜湯
天福酒樓 - 糖不甩
美食城 - 蛋撻仔
金牌粥麵 - 豬手撈麵
牛車水 - 雜扒餐
五十嵐 - 豬軟骨拉麵
珍味小廚 - 琵琶豆腐
鴻運 - 濕炒牛河
東東 - 漢堡扒腸仔早餐
地鐵站走鬼檔 - 布蒸燒賣

甜言蜜語 - 棉花糖

廿年前應該係 而家呢啲都執哂
而家，瑞士茶餐廳、夏麵館、茜廊啦

pepper lunch

好多垃圾

Ching衰咩呀 坐咗咁耐

樂富街市一豚豬手

美食沙漠黎

食自己條撚

好掛住東東同大滿貫